**Разработать веб-сервис "Библиотека".**

3 роли: администратор, библиотекарь, клиент

Администратор:
Может добавлять и удалять пользователей, устанавливать пароли.

Библиотекарь:
Может добавлять и удалять книги
Может выдавать и принимать книги от клиентов

Клиент:
Может просматривать имеющиеся книги
Искать по автору, жанру, издателю
Бронировать книги, снимать бронь

Бизнес-процесс:
Клиент заходит на сервис, бронирует книгу, затем приходит в библиотеку.
Далее библиотекарь выдает книгу клиенту.
Через некоторое время библиотекарь принимает книгу от клиента.
Забронированную и выданную книгу нельзя забронировать и выдать
Время бронирования ограничено.

Приветствуются дополнительные функции, например: 
Отправка пароля клиенту на электронный ящик, либо изменение и восстановление пароля клиентом.
Уведомление клиента о том, что книга снова доступна для бронирования (по почте либо на сервисе).
Возможность оценивать книги и писать комментарии о книге, чтобы другие пользователи могли видеть их.

Стек технологий:
Vue JS 
Laravel 7
Mysql / PG на выбор

Верстка под хром.

Залить всё на bitbucket, скинуть ссылку на репозиторий.

#php #laravel #testtask
